%----------------------------------%
%                                  %
% Esquema básico para cada reunión %
%                                  %
%----------------------------------%

\section{Objetivos}
\begin{enumerate}
    \item Continuar con el rediseño de la placa distribuidora de la plataforma.
    \item Continuar con la capacitación integral a partir del desarrollo de drivers.
\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
\begin{enumerate}
    \item Se continuó con el desarrollo de los drivers de entrenamiento. Se discutieron los parámetros y los métodos de cada clase a definir en cada driver. Como parte de la capacitación integral se discutió sobre \textbf{FreeRTOS} (específicamente porque se discutió sobre cómo implementar temporizadores), sobre \textbf{Doxygen}, sobre \textbf{XML} y \textbf{JSON} (y se comentó que la idea es empezar a utilizar esto), y sobre el manejo de algunas cosas en \textbf{Git}.
    \item El diseño de la placa está cerca de ser terminado. Va a ser compartido para ser revisado. Se está evaluando la posibilidad de, antes de mandar a hacer una serie de placas, hacer una única placa y validar el diseño con ella.
\end{enumerate}

\section{Tareas a realizar}
\begin{enumerate}
    \item Continuar con la actualización de los drivers.
    \item Validación de firmware y hardware.
    \item Incorporación de \textbf{FreeRTOS}.
    \item Continuar con aplicaciones en planillas de cálculo que involucren una o más plataformas.
    \item Desarrollo de aplicación en Python para generar las FSM a partir de planillas de cálculo.
    \item Capacitación en \textbf{VREP} para ensayar distintas aplicaciones en simulaciones.
    \item Documentación de software y hardware.
    \item Volcado de la documentación en el manual técnico.
\end{enumerate}
    
%-- Para un casillero terminado usar '\tickyes' --%
%\section{Diagramación de tareas}
%\begin{tabular}{|l|c|c|}
%\hline
%Tareas & Estado & Fecha y Responsable \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- Encoders & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- Ultrasonidos & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- UART & Pendiente & --- \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- Infrarrojos & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- \textbf{XBee} & Pendiente & --- \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- Encoders & Pendiente & --- \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- Ultrasonidos & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- UART & Pendiente & --- \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- Infrarrojos & Pendiente & --- \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- \textbf{XBee} & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- LEDs & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Pulsador & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Motores & En desarrollo & Juan Manuel y Joaquín \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Encoders & En desarrollo & Alejandro \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Ultrasonido & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Comunicación Serie & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Linea & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- \textbf{XBee} & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Control PID & Pendiente & --- \\
%\hline
%%Presentación \textbf{FreeRTOS} -- Capítulo 1 & Pendiente & Todos\\
%%\hline
%Máquinas de Estado por tablas & En desarrollo & Sergio, Joaquín y Alejandro \\
%\hline
%\end{tabular}

%\begin{itemize}
%    \item El cuadro anterior muestra el estado de las tareas que involucran al equipo actualmente. Cuando el grupo supera un \textit{conjunto de tareas} puede borrarse de la tabla.
%    \item Los estados de las tareas son descriptivos, no hay ningún estándar.
%    \item Las fechas que figuran son del cumplimiento estimado de la tarea, junto a su representante; si no figuran es porque la tarea no es prioritaria o no puede haber un estimado.
%    \item Las fechas se corrigen o extienden sólo para los que se hallan en etapa de desarrollo, y por lo tanto puede estimarse una fecha. Cuando la tarea no está en desarrollo y vence, no hay información para estipular una nueva fecha.
%\end{itemize}
